求文宣組入!!!!!!825荃葵青後一齊入機場

824已經有觀塘遊行,而且觀塘離機場偏遠, 唔岩做下場

但係825荃葵青就唔同, 青衣有機鐵站荃葵又大量巴士入機場, 唔係唔搞下話? 機鐵青衣入機場只需要10分鐘荃葵青完結後一齊入機場排隊, 824留返比觀塘手足

如果大覺得呢個安排諗得過既希望文宣組幫手改文宣

搞掂幾條橋就得啦

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

要照顧下和理非

推

大家爭黎爭去不如協調一下

825和去機場 勇去光復

一齊去都得，荃葵青去機場好撚快

兩邊都搞只會分散啲人
兩日都勇武亦會分薄人手
最正確係
一日和理非，一日勇武
支持荃葵青行完全部入機場

唔洗分勇武和理非大家都係香港人
但荃葵青咁好既地理位置唔入機場真係曬左

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

求荃葵青文宣加埋完結後一齊入機場

唔係指人手
係指做法

唔記得哂荃灣被斬既手足?

所以荃葵青一定要去，但完場入機場

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824觀塘喇各位

改825啊

好亂 姐係824唔塞住 但825? 但係tg gp又冇講

睇我個post講咩, 有無舍TG GP link?我入去同admin傾下

正經post 就冇人推
嗰撚嗰喺到講大波狗乸

Push

北京现在最需要什么？

示威者暴力

唔撚好搞荃灣囉
818又讓路比民陣
825又話入機場

要一齊搞啊荃葵青入機場一陣就到啦